其實港共諗住點樣proceed國安法？feel到成個司法系統應該好頭痕

人就拉咗咁多位 但又跟現行法例保釋咗
咁後續都要跟返成套香港procedure去審啦
跟唔到喎 因為法律依據附件三係一套用支那（山寨）大陸法系+維穩思維鳩寫出嚟，完全唔配稱之為「法律」嘅四不像
邏輯粗疏、罪名大而化之，籠統又冇可操作性

如果話違反國安法即係刑事罪名，呢啲口袋罪，如果跟返普通法criminal law，最基本 actus rea （行為）同mens rea （動機）都難同時成立
譬如我而家上網嘲笑緊港共政府，我係做咗咩行為呢？我有咩推翻國家嘅動機因此導致呢個行為呢？你咪推翻歷史上全部區分言論同行為嘅判例來判我有罪

到時上庭啲官都唔識用呢套法律 就算你係紅官都好 你都要跟香港法律框架
支那國安法根本第二樣嘢嚟 想學都冇地方學呀 又唔係個個好似梁美芬咁讀過支那嘅法學院

唉，香港dead body 都麻鬼煩！維尼是時候設立國安法特別法庭 支那法官常駐香港
黑警咁落力拉人，完全唔知佢哋主子背後有幾難做

我哋可以慢慢睇 成個律政司同法院打算點樣推進國安法罪名嘅案件 先唔會變成笑話
其實已經變咗笑話

邊度會頭痕吖。所有涉嫌犯國安法嘅人一律都定罪咪搞掂囉

都話同香港法律兩樣嘢嚟 冇人執行到

除非一開始就唔跟 獨立操作

但而家保釋程序都走埋 都係冇魄力直接廢除香港法律系統 靠人民法院㗎啦 咁咪繼續四不像

港共治下有司法系統?

所以我認為拉咁多只係嚇啲人
大部份唔會告
只有少部份完全附合先會告
法庭先處理到

快必果啲拉左咁多次都未提堂就知根本係告唔到
黃之峰果啲又唔夠膽拉
國安法喺香港只係一個濫捕嘅借口

司法系統暫時仲有
但港共嘅律政司不停abuse緊個系統
藍絲打完人唔告
警二代運毒堅持撤控
私人檢控就介入唔俾告
示威者就特登揀啲保守嘅官審
一判輕少少就即刻刑期覆核
仲賤到暗中落order要法援處唔批法援

即係冇

到時上庭啲官都唔識用呢套法律 就算你係紅官都好 你都要跟香港法律框架

點解仲要跟

由推倒三權分立開始, 佢哋會繼續使橫手打倒昨天的自己

佢想捉人坐監就會做, 邊會介意個D野...

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

agger
根本唔知點樣吿

最大作用係羅織罪名拉左你，然後要你交出證件先畀保釋，再查返三五七年先查完困死你冇得食沙律已經好大成本。

直接用內地公檢法系統做

律政司或國安可以選用邊一套系統審

一定掂

無三權分立係第一步
下一步就係亂鳩咁出招 但話林鄭approve

唔係開左個國安法庭揀左幾隻紅官去審咩？個個法庭係咪可以有唔同既司法程序（行大陸個套）？

利申唔識法律 lm學野

要向法庭提供真實証據
寫「是特首的言行令我憎惡政府」在紙或布上
日日貼在手袋，背包上，帶出街
「是警方的言行⋯⋯⋯」
大家只需寫出真相就得